
                      Fifty Shades Dumber es más parecido. En nuestra revisión de una estrella sorprendentemente generosa de Fifty Shades of Grey en 2015, descartamos la versión cinematográfica de E.L. El bestseller de James como Cinderella porn, una fantasía de S & M tan desinfectada que no podría sorprender a la tía Tillie. Ahora aquí está el seguimiento, otra vez con Dakota Johnson, tratando en vano de divertirse como Anastasia Steele. Ella ya no es una estudiante virginal de Inglés, sino una pasante de revista con una cabeza para la literatura y un cuerpo para el pecado. Como recordarás, Ana se ha separado del bombón multimillonario Christian Grey (Jamie Dornan), porque las abrazaderas genitales y las caricias de un gato de nueve colas no son lo suyo. Y Christian, pobre bebé, no puede salir sin ellos. Su enfoque ahora es aumentar los beneficios de la editorial para la que trabaja, añadiendo autores jóvenes que adoran a los semidioses de lo digital. ¡Qué concepto!
        
            